{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053771",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "중암리손두부집"
    },
    "text": "驪州市北内面に位置する韓国料理お店がここです。 当店は京畿道驪州市北内面タンジョン路に位置しており、お客様を迎えるために直接国産豆で料理を作っています。 お客様が韓国料理の家庭料理を食べているような感じを受けることができるように努力しており、一度訪れた方はまた来たい場所として記憶に残るでしょう。 特にお客様におすすめしているメニューは、昔の母の真心のこもったドブ·ドブ、チョングッチャン、自家製の手作り餃子、ドブなどです。 これらのおいしい料理をお越しになって味わっていただければ、本当に満足できると思います。 また、当お店は、TV番組の生放送トゥデイ(手豆腐)に出演して知られているところです。 食堂は驪州インターチェンジを出てスカイバレーCCの方にいらっしゃって入口から500mの距離に位置しています。 営業時間は毎日午前10時30分から午後8時までで、毎月第2日曜日と第4日曜日はお休みです。 メニューの価格は、ドブ·ドブとチョングクチャン、ドブ·ドブなどがそれぞれ9,000ウォンに設定されています。 また、かまぼこは8,000ウォン、豆腐エゴマ油焼きは14,000ウォン、キムチは8,000ウォン、豆乳素麺は夏に味わえる9,000ウォン、トマトは冬に合う8,000ウォン、ご飯は1,000ウォンで販売しています。 また、澄んだスンドゥブは8,000ウォンです。 驪州市に位置する当お店で、美味しくて真心のこもった韓国料理を楽しみたい場合は、いつでもお越しください。 私たちはお客様の100%満足のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "当店は京畿道驪州市北内面タンジョン路に位置しております。"
        },
        {
            "question": "お店の特徴は何ですか？",
            "answer": "お客様を迎えるために直接国産豆で料理を作っており、家庭料理のような雰囲気を提供しております。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "特におすすめしているメニューは、昔の母の真心のこもったドブ·ドブ、チョングッチャン、自家製の手作り餃子、ドブなどです。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日午前10時30分から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "お休みの日はありますか？",
            "answer": "毎月第2日曜日と第4日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ドブ·ドブとチョングクチャン、ドブ·ドブなどがそれぞれ9,000ウォンに設定されています。かまぼこは8,000ウォン、豆腐エゴマ油焼きは14,000ウォン、キムチは8,000ウォン、豆乳素麺は夏に味わえる9,000ウォン、トマトは冬に合う8,000ウォン、ご飯は1,000ウォンで販売しております。また、澄んだスンドゥブは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "食堂は驪州インターチェンジを出てスカイバレーCCの方にいらっしゃって入口から500mの距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "このお店は有名なテレビ番組に出演していますか？",
            "answer": "はい、当お店はTV番組の生放送トゥデイ(手豆腐)に出演して知られております。"
        },
        {
            "question": "このお店で本当に美味しい韓国料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、驪州市に位置する当お店では、美味しくて真心のこもった韓国料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度についてどのような努力をしていますか？",
            "answer": "私たちはお客様の100%満足のために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 516
    }
}